［入黎討論啦］事已至此 抗爭路應該點行落去？

經過今日一事
成個熱門都係互屌post

勇武又好 和理非又好
唔好再嘈喇好嘛

無論支唔支持 有冇出黎
成功係一齊成功
失敗都係一齊失敗

今日圍税局嘅效果係不爭嘅事實
抗爭仲未完
政府仲未回應
義士仲未被釋放

與其繼續喺度互屌
不如求同存異 和而不同
focus番喺而家應該做嘅事度？

當務之急會唔會係做好文宣
大肆宣傳626？

有幾張圖講解26至27嘅計劃
share出黎大家參考下

街站又好 長輩圖又好 ig乜都好
各位手足一齊盡最大努力向同一目標進發好嗎？

至於626之後可以點做
成功之後點 失敗之後點
都係要靠大家一齊去思考去計劃

我唔想消費犧牲嘅烈士
但既然大家識屌人係咪遺忘左佢
不妨都以此提醒下自己
唔好比自己一刻嘅灰心同嬲怒打沉
繼續合作 we connect

推

626應該圍多一次警總
上次成功令警察士氣大跌，626重覆多次一定跌得仲勁

口號我都幫你諗埋：「釋放大肚婆！釋放老弱婦孺！釋放盧偉聰！」
一來唔會擔心失民心，二來將一哥同老弱婦孺並列，更加有助打擊對方士氣。

絕對有討論價值

我覺得要睇到時人數
始終朝早9點已經開始有活動
一直踩到夜晚9點
大家都開始攰

大技成日放，真係次次都有用？

隔離post有講過
其實每次行動冇人知有冇效

不過我覺得
626始終都算係重要嘅關頭
呢日放大技都無可厚非

手足加油！

推！

push